我認為唔好主動撐消防

消防有藍有黃
好多都無當我地係同路人
直至琴日件事發生
我地更加諗方法令佢撐我地
而唔係主動撐佢

Yes sir

Morning sir

消防撚繼續含撚同警犬求饒

警犬近排又要上水扮野
拉

唔係咁做既話 佢地班撚屌唔會醒

抵撚死啦